black boc 係真係有用 所以持續black boc就得

點解要驚佢？